共你親到無可親密後 便知友誼萬歲是盡頭 別似親人那麼懷抱我 也別勉強共老朋友手拖手

已經戀到無可戀慕後
換到同情才罷休
跨出這條界線 怎去善後
也許這種愛剛足夠
笑著承認愛錯 無怨地分手
朋友別引誘

橙

聽晚用最net小人類開ok¿

說地談天 的知己 變身枕 伴的你
合著眼睛先了解 難努力纏綿吃力迴避
弄錯愛戀 跟歡喜 已將關 係處死
浪漫虛名承受不起 也要捨棄

忘掉被你感動卻也心跳
往後情侶一如每次所料
我愛的不少 遺憾也不過是
並沒法使我的心這樣跳

好歌

皮皮
忘不了她？

米挽

林蛇嘜事

張圖想點

足ching

談戀愛好煩
我玩女人算

但女人都煩
我打飛機算

有d似思覺老師

打飛機好煩
我訓覺算

岩岩入完呢個post 手機就轉到呢首歌

I know

夫ren

不能同意更多

屌呢幾日狂loop
聽完古巨基聽雨僑 聽完雨僑聽埋方皓玟版

對著沿街的燈火 哪一盞未數過

剩下曖昧過的好感 也已撕破

豬蛇好